中大宣布本學期提早結束！

時令春袋 - 紅館 12/11 - 17/11

同學及同事的安全是香港中文大學的首要考慮。鑒於蔓延全港的社會運動持續升溫，公共交通服務受到嚴重影響，校園多處地方及設施遭受嚴重損毀，香港中文大學宣布2019-20年度第一學期即時結束，所有在大學本部進行的課堂包括本科生及研究生科目亦將即時取消，直至2020年1月6日第二學期開始。大學將成立一特別小組處理有關第一學期科目評核以及學習支援的詳細安排。

至於在大學本部以外地方進行的教與學活動如醫學院的臨床課堂，以及在中環美國銀行中心進行的課堂，有關學系 / 學院將另行作出宣布。

因應校園現時的狀況，居住於校園的同學如果需要協助，請與相關書院及研究院聯絡。

都岩既

請問是否包括碩士班？

唔驚又打過咩